光頭sir終於可以共享國家肺炎

唔好落返黎

去一轉武漢再返狗屋

死開啲啦光頭基

成間差館共享中國人榮耀

想爭取英勇殉職？

快上大灣區

共享沙士病毒

咪撚死番落黎

依排冇佢新聞？

佢有乜新聞價值